去100次遊行，都唔夠公務員集體罷工甘有力。。

要一齊支持佢地，佢地罷，成個政府收皮!
幫推

up

推

遍地開花，有能力者，請在紙上寫明「若有罷工會參與」等字句，為將來大罷工鼓勵士氣

警方：721元朗情況不如上環緊張

留意下方留言有疑似毅進仔出沒

支持

甘你老母

不如籌組新政府啦，由成立國民議會開始，第一個個案就係查警黑政勾結

口甘

等緊

push

來吧,讓政府,中共,世界睇下我地香港人既團結力量

唔好意思阻阻你
不要監控鏡頭

推

內爆先最傷

推
支持公務員帶頭罷工

你地作用好大

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

公務員帶領香港市民罷工

支持！

Push

push 支持 兄弟爬山
不過循例都要 甘你老母

有一群公務員帶頭罷
讓子彈飛一會，一定會有人和應
同埋會唔會有醫生紙專員幫拖

[長文]人生最重要的選擇題

絕對支持，罷工係最有效嘅方法

只要AO EO罷工政府就可以玩完
推

比人傳染左一齊睇醫生又得

push
按章工作亦得

罷！！！

我支持你地
因為政府唔肯聽市民心聲
唯有公務員助攻

上

支持公務員罷工

比個日子出黎

推！一呼百應！推到全港響應！

推上去，公務員加油!

push！

我無野講

推推推
支持公務員罷工！！

係就快

推 全港罷工

正義既前線公務員們，呢個係一個好機會去反擊你地既藍絲上司。越多人願意行出黎，事成既機會就越大。

市民一定支安持

agger

推！！遍地開花

AO 岩岩出埋聯署

P

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

香港逃犯條例 | 721全記錄：衝擊中聯辦，上環清場，元朗無差別襲擊－ BBC News 中文

20190721 示威者於中聯辦外讀出宣言

支持罷工

多謝你地

SALUTE

呢個要推!

希望有奇蹟出現

推 支持公務員

有個由後生做骨幹既工會好重要
舊有既工會 好多都係老野揸旗
甚至唔少係同工聯會有關係
老果班公務員唔係咁多藍 但真係好多港豬
但因為佢地太穩定 唔會冒任何風險
所以即使佢地認為有問題 都唔會做野
所公務員罷工暫時仲未夠號召力住
如果咪已經贏左

又比劉細良講中

有冇人去政府大樓派傳單呼籲罷工？

我寫包單
呢班公務員 肯罷工兩日
全部人可以唔洗再遊行、食彈、中槍。
林鄭直接道歉、下台。

可惜好難。

大家入嚟睇睇727對付落單警/黑社會嘅方法

推
一定要林奠呢個潛水撚快D出黎回應

支持公務員罷工！

風頭火勢
比次機會佢

支持公務員罷工！
香港人不要小看自己，一石激起千重浪
團結抗命！罷工有理！

光復香港，時代革命

咩日子先得
同埋點樣確保消息去到每一位

樓主幫幫手

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

罷

公務員都開始起出黎，自己香港自己救！

成立左仲查咩鬼 直接清算

駛唔駛連登搞眾籌資助你地班公務員罷工呀

需要有計劃去定日子

如果肯搞民間普選
公務員全體和平交接新政府
港共政權都無得嗲

公務員巴打入去成日話係改變政府
宜家係你地企出黎擺工既時候

Fire is catching

我唔係公務員，我想比佢地睇到
有關人士請幫手

Support

支持公務員罷工支持公務員罷工支持公務員罷工支持公務員罷工支持公務員罷工支持公務員罷工

推！

P牌大直路推爆！

人數多先有用加加埋埋得幾百個效果唔大

忍撚咗呢班人一個月
打殘體5p字就話新嚟唔識嘢/風頭火勢畀次機會
屌啦難得有個forum係打正字
我唔想遲啲變鄉土啊

直接下台
吹大d

支持！！

呢個真

證明唔需要擔心成立新政府之後既運作問題

希望各位公務員支持

罷工

係講緊果班真公務員播
唔係果班慘到highhigh嘅外判工

街招多圖！幫手推！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

定左日期未 ?

支持支持

推
利申：未過試用期公務員一名一樣照罷工

中聯辦攪鑊咁既野，依家龜縮唔柒出黎集合 d AO照肺？

遍地開花

推呀！

支持ao 出聲

推！其實現時公務員黃絲比例多唔多？

咁

今舖真係we connect

係大家遊行既成果

如果有一半公務員罷工，政府壓力更大

香港公務員加油

工會帶頭罷工最有效率、公務員帶頭罷工最有影響力，加油！

好

呢個要推

幫幫手[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

Go go go

EO AO 罷工你講玩呀 老友？

成條政府骨幹起晒...中央一定唔會同你再玩...玩落去無政治狀態...驚局勢失控你班友搞自治

所以一定即接趕落台換人

Yes

直接對政府有威脅

集氣推爆
That's one small step for man, one giant leap for mankind.

如果有埋其餘紀律部隊加入仲好！

光復香港
時代革命

有得唔洗扣假放日假, 我相信任何一個公務員都會參加

公務員 加油

我無嘢講

g持

我手寫輸入無口甘sorrr

AO EO 聯手唔出狗糧俾狗警

餓死班狗狗

不過記得出糧俾消防救護

我部門正式黃絲公務員唔多，但外判極多，其實外判罷工都好大影響，齋得藍絲公務員都做9死佢地～

真心呼籲公務員朋友集體罷工

可唔可以八月正式定一日, 比多D時間 等D人做好心理準備

房署總部職員表示支持

商家既錢，政府既人
都唔撐佢實仆街

咪就係
有份參與咁多次既警察大家寫report
俾機會佢地互篤背脊

公務員好野

啱啊

但要佢哋忍痛，唔好意思…

爭返口氣好無

公務員罷工

近排咁多公務員post証反對警黑合污，都成功喚醒我公司啲淺藍港豬

落榜公務員支持你

你個名

邊度有得join ?

Wa wa wa 推

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

726 機場
727 元朗
728 上環

推，真心要搞內外一齊先有壓力，非政府的都要一齊搞

推

為香港，眾籌打官司，成立民間獨立調查委員會

甘你老母咩

支持香港政府公務員，
你罷工一定一呼百應

Pish

傾好左邊日先
要返工既一齊罷

係真先好

呢堆內容有冇link？我想直接搵返呢堆圖

先謝過巴打

絕對係 SUPPORT

黎啦 一齊打大佬

pus

呢招勁有用 夠多人政府就跪

真。求下你地救下香港

首先可以話你知香港人無其他地方咁團結

因為你從來冇見過香港會有一次同一個行業集體罷工

加上政府都肯定想搵琴日果400個EO岀黎

今次你罷工仲好，自動現身

呢次真係要靠你地啦

推呀 公務員就係一群本土香港人

入境處罷工。每日150個就黎唔到，金管局罷工、停市

同意！但要有人認真諗下點樣搞好文宣工作

真係要靠你地

真係黎一次100000 打工仔齊擺工
已經夠威力

根本政府工罷工既風險就遠低於私人工，私人工如果無老闆同意既話係無可能搞得成。

公務員加油

Push!

不枉咁多次遊行，終於連公務員都罷工

一定要支持

公僕宣誓
服務香港市民
唔係香港政府

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

告哂班黑警謀殺

要有個plan比佢地跟
或者佢地內部要有人帶頭

其實全港肯罷工一日，政府都跪低啦

7.26

請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！

最新:

其餘多國語言文宣短片

英

台

日

韓

其他有心可以自己share埋！

個個都罷又唔洗驚秋後算帳

入黎幫幫手推

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

EO AO we connect
我哋唔放棄道德人性

一定!

太感動

不受傷
不被捕
一個都不能少

推
我無野講

成日唔罷工係因為驚唔夠人

機會黎喇飛雲！

呢炸人都有能力做到臨時政府

Up

威力真係好勁但真係難
年輕公務員驚blacklisted冇職升，又跳唔返出私人
老嘅又係上晒岸懶理加藍

G chi push

成立獨立調查委員會！

有人搞我支持

升夠, 唔洗升

贊成！

推! 唔一定係罷工嘅，近排天氣唔好，多人病

好波支持罷工

公務員們，毋忘初心

罷果日先至港鐵助攻

香港人今次一定要贏

幾百次公務員罷工，都唔夠警隊叛變咁大威力

做人做夠自己揀

公務員

加油

推爆佢

屌你老母好好地打個「咁」字係咪真係咁難

公務員撚 一定響應

又補習一下
法政匯思：香港打工仔要罷工，究竟有幾難？ 文：梁子容

佢地幾時罷 佢地罷 我即刻陪佢地罷

借個位推一推
——————————————
[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

公務員部份人返同冇返都一樣鳩hea

推
希望多D人參與

推呀

weconnect, 支持公務員罷工

有10%公務員罷工就已經好大鍋

"咁"

支持公務員罷工
如果政府敢清算公務員 又係一個助攻

推到有公務員罷工

事實
支持無限期罷工

公務員們到你地啦

推呀
香港公務員
你地實有人睇post架
加油呀

咁咁

直接入特首辦舉行第一次行政長官普選取代現屆政府啦
所有體制直接繼承 全炒政府官員同解散ICAC 監警會 警務處 全部重新招聘及委任

你唔係唔出下化，有冷氣唷

公務員罷工其實好大犧牲

主任帶頭

多謝你哋

推到公務員罷工

估唔到咁多身於制度入面嘅同路人肯幫手
多謝你哋！！！

本來想屌甘你老母！不過我冇野講！推post

岩

五大訴求!
光復香港 時代革命!

咁。。。。

17萬公務員，得二百幾人聯署。。算唔算係極少部份人？政府怕條毛。。

睇睇呢度 理性分析

元朗當日部署

【727】最近諗埋呢D野

順便幫手push！

新加入

[遍地開花] 貿發局100+員工：香港加油

推！光復香港，時代革命！

要令更加多公務員企出黎

警務處

一齊上一齊落

紀律部隊難d
但文職絕對可以

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

「突發」何君堯開post累人 大家要救人啊

Respect

push!

比個死線黎

光復香港，時代革命。

每朝仲有人因為遲少少到係到屌全世界 又唔似係醫生趕住去救人

真係依班人 肯出黎罷工力量大過我地班普通人好多
如果驚被政府清算而唔企出黎 依個香港就會玩完
政府清算完我地 就會到政府所有香港人ga公職人員
因為佢地真係做得出 佢地都準備要咁做 確保內內外外都係政府ga人
甘願為幾抖米折腰一輩子ga奴隸 定係放棄幾抖米做番個有風骨ga人

一早要咁做啦

希望有力人士可聯系到公務員同總商會做野，我地係真香港人

推
工務員要知自己係燈核彈黎

If we burn, you burn with us.

寧為玉碎 不為瓦全

光復香港 時代革命

皇牌

佢地肯罷
打私人工既打工仔冇理由唔企出黎！！！！

726機場文宣片

［重要］點解冇人提聽日機場集合，要人啊！！

G持
又或者水電媒電訊公司罷工都好有用

我冇野講
我要搵律師

要group 埋佢地
然後定開始日期（最好無限期）
再等我地私企和應
最近要上下一心
加油

推，支持

仆街林奠而家一定向下施壓禁止罷工

西九陸沉員工志不沉

西九員工 拒絕沉淪

全部都要喺皇后像廣場斬首示眾

好波

如果連公務員都罷工, 呢個政府真係正式玩完。

請各位公務員與港人同行!!!!!!!!!

一齊加入我地啦

新鴻基有啲嘢同大家講

一齊嚟啦
仲爭你咋

非公務員
推

支持公務員罷工
佢地帶頭，我一定響應！

唔好意思，借個位

啱啱睇到呢單野，都覺得要推下，因為實在太過份！

請大家share出去，幫下澳洲嘅香港留學生！
佢地都係因為聲援香港反送中運動，先畀中國領事館屈係反華！

推！
一齊罷工

想叫得郁班高級公務員真係難過登天，全部都係多一事不如少一事嘅收成期垃圾黎，一係就盲從法律，冇獨立思考對錯嘅能力

高級公務員，you're more than welcome to prove me wrong

去100次遊行都唔夠一次恐襲有力
傻閪閪玩大左重以為自己好撚勁

唔聽就罷

推啊！要越搞越大！

內憂外患，令林鄭政府徹底崩潰！！！

如果連公務員都搞到罷工，建議全港同公務員一齊罷工！ Don't leave them alone！

Sorry 手指大得濟 負咗

支持帶頭發起罷工

其實行政主任有幾多個？

公務員 紀律部隊 黑警除外 同商界就係我哋嘅太陽

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

點解香港人對呢個咁無感
就死啦我地

公務員罷工討論

簡潔清楚，好正。

支持公務員罷工
你地同我地一樣 都係 香港人

pidj

幫推呢個

有病就請假，唔好「再」傳俾其他同事！

罷唔到工嘅，按章工作，做嘢超慢得唔得？

非常同意
林鄭都真係幾好野 一下子得罪咁多人

各文職公務員，你仲唔出聲？

我係一位對黑警暴行非常憤怒既媽咪。尤其是香港政府制度既不公，令佢地可以肆無忌彈踐踏我地既權利，市民面對佢地既暴行毫無招架之力
由我一位紀律部隊的親友口中得知，政府正為所有紀律部隊進行薪酬調整 Grade Structure Review GSR，上一次GSR已經是十年之前。而今次重點在於為警察大幅加薪，而且已經到達關鍵程序
我覺得我地一定要向GSR Committee 抗議，強烈反對為警察大加人工。個committee系成個review 入面係扮演「關鍵」角色，因為由佢地決定同向政府建議「加薪幅度有幾多」。 咁做係為左比黑警知道市民既憤怒，佢地既行為雖然得不到制裁，但市民仍有方法令佢地付出代價，而且阻止佢地加人工，亦遠比現存機制，能更有效令佢地受到驚嚇同懲罰
提交時間：2019/7/26 上午08:59

[url]

公務員罷工會有影響力! 畢竟遊行咁多次, 咁多人政府都係冇咩影響, 但如果運作癱瘓會對班高層有壓力, 未必落台, 但點都要出黎回應, 做番D野

寧為玉碎，不為瓦全

支持!

推啊 政府大擺工

Must support

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

堅持住香港人

推!

pish

推爆

add add oil

如果夠人多，真係想公務員考慮一下罷工既可能性

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

李嘉誠發聲就得啦
富可敵國

要批錢果d部門罷工應該最有效

學資，社署，在職津貼

pu

無限支持